有排過隊等巴士嘅入嚟

啱啱排緊隊等巴士我都係真係忍唔住先咳咗一聲啫 我又唔係對住你咳又有用手遮
洗唔洗啤撚住我又'汁'一聲啊死八婆
你個眼神真係黑人憎到可以記一世
病咗幾日發現係男人面前咳兩聲嘅佢地通常唔會啤過嚟 仲有人試過俾張紙巾我 至少唔會當我有禽流感

一句到尾咪因為你令港女成日俾人誤會串柒㭍囉

: